一人一個瀨屎/差D瀨屎嘅經驗

每次一打完D污糟邊爐之後，番屋企段路硬係特別辛苦...尤其係D要坐長途車番屋企嘅時候。

仲記得有一次打邊爐飲咗勁多罐野飲，等緊車嘅時候已經個肚攪下攪下，咁啱又有車來到又冇理由唔上，上完車架車又要一路搖，個肚又要攪，感覺D屎就來喺個屎眼位爆出來，不過都仲頂到。

好衰唔衰，坐完車番到屋企，喺樓下行上樓，真係FEEL到自己就來唔得，打飛機射精都仲話可以摙住條賓周頂住D子孫，但係屎眼唔通搵隻手指篤入去咩?

最尾都係忍唔住喺架LIFT度咇咗少少出來...個陣嘅感覺真係非常難忘

放題完搭西鐵本身無嘢 搭搭下知𡃤嘢喇

諗住忍到返屋企個站 但重有五六個站都未到

就喺度諗平時無肚痛嘅時候係幾咁幸福

求自己個身體唔好喺咁多人嘅地方癩屎

已經忍到出哂額汗 暈暈哋

到下個站即刻飛出去 但又突然唔急

咁再等下㗎車啦 希望到返到屋企個站都無事

好喇到站喇到落地下搭車都無事

搭緊扶手電梯落去嗰陣先突然嚟個十級肚痛

我屌你老母 即刻搭返上去站上面個廁所

個廁所又有啲遠 一路行一路痛

途中又咇咗啲濕嘅屁 即係屎 落底褲

好彩到最後都係無癩出嚟

訓著左個陣走火

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

入黎就係為左英德

出發旅行朝早自動餐飲左杯橙汁再加杯鮮奶

玩機動遊戲玩玩下勁肚痛
玩完9衝入廁所差唔多除褲果一刻瀨左出黎
好彩無瀨勁多
行路要分開隻腳成個智障咁行